［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #135

1:1

Faker

屌你老味 GAME 贏左都算啦 POST 都比你搶撚埋 玩哂啦

一隻砂皇打撚爆對面

我感覺到

8連敗私家雞

....對唔住囉...都係1比1姐
仲有埸誰勝誰負都未知

重有一場啊Pawn哥

faker：我想快d食嘢 拿拿臨輸左佢先

KT賣笑

乖我講笑者錫番

thai>intara

轉左SSG佢啦

faker認真 真係唔講得笑

唔知用咩心情嚟睇好

skt無lu

舉重!!!

thai同intara相比真係高一班

轉囉

英文店主持高呼faker做the god of mid lane 真係好狂迷

你記住要做我私家雞

我覺得thal呢場打得幾好

想睇佢隻GP打比賽

pawn唔出金人係咩玩法

點止依場
jin air個場個拖時間都幾亮眼

點撚知佢都on99
淨係識買stop watch 唔買金身智撚障

blank用j4好好多，豹女冇眼睇

係咪下路1打4拖到好耐個場?

唔覺好好多 龍女輕鬆發育

金人大絕無敵呢招都唔玩

lm

係
新人黎講預期之上

換走埋BLANK去啦

咁龍女刷野係快d

個stop watch 係runes既唔係買

deft..
6814

FAKER 真1打9

29111.

金身大絕走都唔用
學咩人玩雷茲

faker有冇用過呢招

成日

呢啲基本野啦

我同自己講啊你咪自己揀azir ban撚左佢啊

以我所知faker哩幾次lck都唔玩哩招

crown都好似唔多玩

然後俾faker用雷茲屌打

唔做鳩野咪唔洗成日逃亡囉

pawn 玩沙王 等笑

J4 vlad
但係今次打ez

又黎鬼王

PWAN 既沙皇

無眼睇出沙皇

pawn 沙皇

果然係skt私家雞
準時自爆

JAX

第一場係Blank犯賤玩Nid
如果唔係兩場直落

樹人 點解唔ornn

血鬼打沙王好難打喎

你地燈到咁
KT都幾難輸

kt 會唔會俾skt 個陣拎到太好

血鬼 , 跳跳ad , j4

faker玩就唔難打

最燈果個都燈左

血鬼會爆
打azir極難打

faker唔敢包

pawn azir suen 9 la

燈硬

我地咁多個加埋都唔夠藍神燈啦

Kt陣容仲完整啦
沙狗 ez 貪奇 樹人
有前有後有保排手又長

kt 得jax 有stopwatch

竟然係jungle jax

上次洞賓哥都係jg jax好似輸左

因為有braum

oic

blank比score屌打

個關係响邊，求解

KT可唔可以威番次呀屌你

braum向後舉盾
ornn成招大無咗

開波6分鐘咋喎清

個個都用法書

舉盾檔大技

原來係咁

利申睇多玩少

kt gogogo , 食住個勢上呀

輸了

比賽都成日出現依個counter pick

出現了

食住個勢……輸多場

想kt 贏就出少句聲啦

直接令到ornn唔係非ban即選

thai >unlala

食住個勢既話kt應該輸先係
今鋪你係想燈邊面呀

blank點解唔r落去先

呢隻係咪狗型jax

pawn子用skt skin
係咪想請faker上身

SKT沙皇係EASY佬

點解我睇落完全唔覺得血鬼難打azir既

冇輸cs

柒左

點做到

因為faker用同埋對面係pawn

easyhoon個年嘅存在價值就係沙皇
faker 個時隻沙皇

你驚乜撚呀 port佢啦

kt 前期算壓得幾好 , 前期平手就夠 , 個陣後期應該可以嬴到skt

係血鬼追住沙皇打

對面後期都唔差喎

唔係既 前期都係Azir屈機d
但係點解可以贏cs

有隻orinnn 係度

Pawn你真係好鬼廢 Froggen係韓國不如換佢入去啦屌

有沙皇有保證 , 我相信今日既pawn 子

你有冇睇岩岩果場架

呢個大技Pawn子

ez後期都廢

呢幾波faker

屌faker

燈撚到

faker完全outplay pawn

PORN

又火龍

我開始懷疑佢睇完你d comment 先繼續打

俾d 信心 , kt 都pick 左沙皇俾佢 , 而家團戰食粥食屎睇佢

Pawn我怪錯你 勁

Faker又shopping死

牙pawn好招積

faker點解會企係果度回

faker又表演完高難度動作之後犯新手錯

jax後期係咪可以換黃色jungle裝

faker又shopping

Faker又掛住shopping

好廢呀

?

pawn

唔撚打啦屌

faker好小器

私家雞姐係私家雞

點解pawn個大會連傷害都冇

唔好咁

pawn子又黎料

屌 沙皇做緊咩

SKT

DLLM PAWN雷住哂
又要其他人carry

KT好似仲賺左條火龍

deft

kt 靚呀 , 食埋火龍賺晒

同緊電腦做愛

竟然淪落到要靠喊包carry

Blank

全盛時期可以miss幾多招大?

faker回哂塘

pawn唔雷果陣就到其他人黎料架喇

塔下控沙兵出去一個人都打唔到

bang仲係無乜力

好廢...

雞STILL雞

Always deft

ornn

deft special

skt

彈左3下

deft都黎料

deft already death

deft 係咪以為自己好撚好打

???

已完

KT molamola

doubledeft

Kt連jag都不如
算撚吧啦

Tsm都不如

dls KT 一年幾都未瞓醒

屌我到底做錯乜撚野 要撐隊咁ge西隊2年

頭先無睇有無人可以解釋下點解key match 放克黎

KT仲係大家認識既KT

pawn mata r同w係咪cd緊
其實我覺得deft有機會唔洗死

兩火龍都輸就898啦

.

deft同pawn真係輪流賣笑

諗起打完match1啲留言就想笑

thai 會唔會係下一個duke

SCORE都有份喎

我都唔明

兩條火龍 , 等級無輸 , 仲可以打多波

Kt 玩完

沙皇打人唔痛既

個層次唔同

其實唔係好傷 , 條巴龍咩都拎唔到

明哂

藍神燈力無限

SKT係咪又唔end game

j4困死哂自己友

Pawn子訓醒

唔關事既 , 大家都係同lv , 裝又差唔多 , 都係睇pawn 發揮

哇

PAWN IM SORRY

睇Deft仔玩真係心跳加速

PAWN子

Pawn

J4 個大369

pawn 子生性

PAWN子突然間咁撚勁

屌blank招大

PawN

pawn子keep住

屌你老母

屌你SKT

做KT粉真係好似坐過山車咁刺激

j4 招大

藍仔燈多次KT plz

blank個大真係笑死人

blank個助攻靚到

KT BLANK

BLANK 招大 比PAWN招大夾到D人企定定比人打

傻鳩BLANK

果下Blank慢左收R就收皮了

E隊西隊同女神玩毒撚有咩分別 無希望個陣又贏場團戰撚下你 有希望個陣又throw game 我想開開心心炸

j4招大靚撚到

真係贏PawN推走J4

DEFT真係唔會令人失望

做人唔好咁囂張 , 不過你拍定手掌叫skt 下場努力應該差唔多

PWAN

屌你老母 Deft仔又企出黎Carry

pawn 型完即刻柒

型唔過3分鐘

夢醒了

Mata真係好撚辛苦

笑撚到
型左1分鐘有冇

Deft

Deft係唔會令你失望

屌垃圾kt快d輸啦

兩隊輪流賣笑

型左一陣...又...

企咁前做乜

屌 過山車到

Faker 大都未用

braum 果下擋 反應好快

又係deft個仆街仔要人救

Deft衝出黎柒快過寶特

好撚想打死deft , 次次都累輸pawn 子

大家無預言錯
兩隊throw真係好好睇

DEFT柒整死埋PAWN

玩AD 企後面對deft 子黎講is 侮辱

真係deft

啱啱去咗個廁所又轉風向，發生咗咩事

屌仆街KT快D含撚死la
玩弄我感情

屌你老母 deft獲獲老係咁

1頁都冇
係咪方便人bin

faker 1個偷後已經搞掂佢地

又變skt 5k lead

係咪慣左lpl 4保1

sor Mata 你 冇 錯

我係咪要撐第二隊

點解我收唔到一陣就死哂4個既

Skt delf 果然無令大家失望

唔撚係又攻唔入去呀
Deft靠你啦！！！

其實全坦JAX有咩作用

都差唔多齊裝 , 冇咩所謂 , 不過skt 多半件大裝

你叫藍神唔好撐kt好過

90 minutes game incoming?

已經睇到Deft比Faker入場秒既畫面

KT真係無論幾時都係SKT私家雞

deft都full build
不過又如何

azir真係好撚守得

Mata

deft個下唔死已經整定左

捉唔到deft

师花

faker靚開，但估唔到後面4隻收唔到人2隻

1波TROLL

小

KT

其實jax出全坦有咩用？雖然Faker又送左一波

88 skt

終於拍得手

FAKER

話左faker回哂塘啦

mata 勁到

mata

我有冇睇錯

歷史性時刻

skt in 2018

呢度d人燈撚到

燈

邊個敢再話我燈 , 講明2:1 嬴

笑死 SKT今鋪真係收得皮

faker果下鳩到

faker

屌你老母
SKT flopped撚到私家雞都打輸

Faker 金人是咪早用左少少

真係贏左都唔知咩事

個下以為deft死左
但點睇又滿左血

屌你老母 個下唔係Mata反應快撚到 Deft死左十世 屌佢又比人捉到

KT
私家雞？

deft又喊乜鳩

連私家雞都嬴唔到 SKT已經收得皮

pawn子西利

喊乜撚啊

喊乜撚呀DEFT

Faker still Faker

連私家雞都贏唔到 molamola

連登仔鬥燈

Mata好撚勁啊屌

有咩問題
都成年

真係贏mata 咁樣都保得住deft 仔
一嘔出嚟就有神石回血

faker開到咁都輸

deft激動到

deft係咪嚇撚到喊
差少少又做戰犯

唔睇以為拎左世界冠軍

屌你老母比人神救一波 差d又雷輸成隊仲係度喊

deft收皮啦 冇你一早贏咗

差d又因為佢輸wo

mvp mata

喊啦撚樣
求求其其呃左d mvp 返黎

各位KT 巴打

你哋等左530日
終於赢SKT

慢半秒deft都死左

成軍咁耐第一次bo羸skt

Rekkles LUL

deft交足戲

痴撚線 喜極而泣有咩問題
講足成年私家雞吐氣揚眉

獲獲輸佢
今場唔係pawn子單刀救主
加上mata神反應
Deft又要比人屌足成年

DEFT喊左
心諗：仆街柒到咁都贏到

Mata BB 你係邊

正式宣佈 , kt 將會稱霸lck

deft好撚廢

deft喊唔睇會以為佢出盡力carry
實際上又差啲輸佢

Mata 精神訓話

次次都因為佢先輸 我係佢d隊友就真係想喊 次次都要保住佢

deft 仔
我發現場場睇kt 都係得mata 最抵讚
應該場場都俾mvp 佢

faker個下金人係咪太緊張禁錯左?
無啦啦滿血 2秒企係到

KT開心到好似贏左LCK咁

有冇人覺得smeb 醬油

你開心啦

個個都摸鳩佢
係咪叫佢唔好再咁沖

KT贏左Super KT

睇返輸出DEFT都好似樣既 同沙皇差唔多

終於贏

唔好似Deft咁咪得囉

deft + smeb 都夠嬴skt

條友玩坦，次次最早走

最尾場會戰到底係咪輸faker
唔識判斷

佢用緊咩啊

Mata 俾人偷mvp

我覺得佢用多次e 再金人都未遲

唔覺
做哂前排要做嘅嘢啦

mata好慘

佢場場都勁高輸出架啦 睇開佢都知 佢係打足輸出打到比人捉死埋炸麻

smeb笑柒deft咁耐，其他人就氹咁耐

Jin air都未必贏到

血鬼w同金人一禁錯就gg

沙皇中路果下係令既

殺到咪係play
殺唔到咪.....

其實係

SMEB 咁都有位比人入

點解反而播啲柒野出黎

Skt

skt睇黎冇得打MSI

令你老母

認真 deft果下應該無人預有faker黎 得果一隻眼開鬼步衝入黎 佢避走一面f技已經好好

KT勁唔勁我唔知
SKT廢撚到地底泥咁就肯撚定

我都覺急左 其實mata救左個下
佢唔應該再死追
返去幫手處理前排
留返金身做zoom out保命
呢場play應該唔會係咁

所以就要MATA呢D 幫佢

成也FAKER 敗也FAKER

FAKER個下金身係咪開早左
一完左血池就開之後比人打死左

jin air > KT > SKT

幾廿年比我贏場

pawn 3殺嗰個fight mata 個exhaust 直接廢左小花

faker w同金人重疊左 係輸faker

過氣小丑SKT

skt重建算啦

佢金人嗰時ez 好似仲未出嚟?

唔可以咁講既
佢zone開左3個死左
但係score一個頂左4個冇魔傷殺佢唔死
之後就冇得打
mata帶住deft拉得好先唔洗輸

佢好多輸出係poke返黎
但真正有意義既團戰輸出
大部分都係pawn打架

燈乜鬼同埋唔使屈我係SKT FANS
KT佢地舊年表現俾人既感覺係SKT私家雞
頭先唔係MATA咁快反應，SKT DEFT又CARRY一場啦
MATA真係好撚癲，係幾乎兩秒之內虛弱、W、閃現、盾同埋神石一次過用曬去保DEFT
成日都要咁樣保真係望見都替MATA辛苦同大壓力

其實要等到SKT換哂人今季收皮先贏到都冇咩意思 個意義都唔係度 不過今場Pawn子同Mata真係好勁

skt 之前話世界賽三連霸唔到
所以要挑戰MSI 三連霸
大家點睇

Faker今季好似多左心急make play
之後比人殺番轉頭既場面

LCK好似冇即時統計團戰傷害

唔撚洗避隻羊咩

唔MAKE PLAY點CARRY班友

贏左呀贏左呀贏左啦！！！！！！

pawn early game賣笑

上場pawn troll完，今場carry 返😌

得啖笑

係到呀屌 頭先摟住左老母喊

Pawn子

仲有5 6 個patch
到時playoff 會變成點邊有人知

Pawn幾下吉死faker
痛撚到

多謝各位厚愛

SKT入到msi咩

睇到pawn三殺完送番心灰到閂左
好開心

太心急了 一野用哂D搞屎棍既技 同埋一個人衝左埋去做前排
打鐵佬同J4仲係後面 faker死個陣仲係滿血

唔係MATA手快 你又可以做罪人

真正大佬KSV表示

無人理佢

可惜佢派膠就直爆
之前睇對JAG個場成日諗佢幾時剷入去自爆打出缺口

我收埋左好耐 忍左530日 終於可以講 輸左就收嗲啦 小花 俾我型一次 以後唔知有無機會啦

pawn triple kill 嗰度 blank 招大係咪定住左skt frontline 比azir free damage

嬴左緊係串左先啦

mata bb 抱抱

都未到KSV出場點理佢

係,

個波deft仔 e前打幾下再閃後
得返一血

古有SKT Deft, 今有KT Blank 笑撚死

我加你一齊玩比我雷場可以嗎

其實打鐵佬跟j4跟上去可能好d
肉裝jax加樹人 無可能切得死有sup保既kalista

多謝嚟度咁多位大佬睇死kt
依加終於可以安心食用你地d comment

打唔出以前果種團隊 就會心急想搵方法贏 都好正常

kt sad左成年啦
咪比人開心下囉

我真係喊左出嚟 由前期有女朋友陪我睇kt到今季俾人飛自己係屋企睇 終於睇到kt贏 但佢已經唔係我身邊

score都係咪再玩kha，玩返坦算
做唔到野，團戰引火都好

我就覺得始終有wolf 係度開戰可以分擔多啲
唔使faker 乜都一個人做哂

我個id: 點解我無女呀

blank呢場功過相抵啦

Faker 已經唔係lck第一中路？？
Sad

Skt轉太多人
而家團戰配合好差
Wolf又轉打野 上路又輪換
岩先個波團換以前既skt打
無可能輸到咁柒

DEFT夠打得多輸出咪又係要比人屌 冇功過相抵呢樣野

SKT 第9

SKT後日仲要俾KZ sm
慘撚到

Deft柒既都係重要關頭 抵唔到

三連霸巴打都唔知幾時先可以上水

輸一兩場就唔代表幾多嘅
faker 仲係好勁囉

肥仔同mata終於有得開心返次

Mata同佢女友唔係復合左咩
如果你係講你自己 攬攬你

希望聽日唔好柒

雖然做左燈神
但開心既🤘🏻🤘🏻

等睇花生虐爆blank

Wolf玩sup 先做到靚engage
佢轉左JG玩J4同豬女都冇咩靚開
係到行行企企插下眼咁

有冇人知佢改左咩名

今場對線定會戰表現都屌打pawn下話

依家練多d effort好正常
無可能用96line 打成世
同埋Effort 都打得唔錯

撚堂力
#33539

到重要關頭唔柒就唔叫Deft啦

見到SKT家下跌到落中下游
不如成日執柒左佢算，faker轉隊啦屌

原來佢黎

鬼步閃火箭點跟ar

用哂d e q 閃大跟？

屌 放過佢啦

不愧我返工都睇比賽
終於唔使做住私家雞

都係
同埋都未見effort 玩rakan 依啲硬開英

wolf rakan nami 好好j

就係佢搞到KT SKT阿媽都唔係女人

係幾好睇 SKT成隊幾時先穩..

老實講
避到faker就真心柒到仆街

以前faker 唔會有依d致命失誤
淨係依個賽季都出現兩三次

FAKER而家咁比我感覺有D似LMS個WAKO咁 得佢勁係冇撚用

Btw 沙皇應該又要nerf

除左你同wolf support都唔穩
新上路有潛質

上次打JAG攻極都攻唔入
今次就同KT輪流賣笑

JAG仲穩過skt Teddy真係太勁

一nerf又可以入雪櫃
之後都話過呢隻野好難balance
buff就op
nerf就收皮

sad 舉重舉到失平衡

faker 都係人 都有出錯既

隻英
勁人用太勁
廢少少嘅人用就好似垃圾咁
根本balance 唔到佢去個合理位置

平時練呢隻既人都幾慘 一係就冇得玩 一係就廢到唔玩得

仲有馬爾哈哈同ryze

係講我自己 諗翻個陣佢陪我睇lck spring final 睇summer bo5 skt world qualification kt vs ssg無數次失望 佢都會摟住我話唔緊要㗎仲有下季仲有我 到聖誕分手 自己睇kespa cup 終於贏左 唔洗人安慰 我好想同佢講kt終於贏左啦

其實我覺得
唔算係faker 嘅大失誤嘅

可以係佢玩得好
可惜對手再玩得好小小㗎嘛

下個更可愛呀清

有女仔肯咁樣陪睇比賽

識親d女打lol都鐘意花生

一開始都覺得花生生得可愛，但後來見到班姐姐仔當佢idol咁追就好反感

利申16rox粉

有個肯睇lol 比賽嘅女友
難搵過肯捱m記嘅女人

me 最近開始覺得peanut 好gay
唔知點解

重點我覺得佢交唔到貨
我覺得mystic個故事好勵志
比人話得個樣之後去we一步一步打到4強

佢啲妹妹

國民大舅子

抱抱
我條女唔陪我睇添

吓係咩
我識嘅女仔fd 多數鍾意huni
之後到bang smeb

Mata bb 加左你啦

俾佢睇下pawn子個靚樣

我未玩得住 玩個陣揾你

居然係huni
我D friend全部都係覺得faker好撚廢其他人全部都好撚廢

你同meiko 點

放心你仲有我

有女咪好
我女都無

幾個都鍾意huni 真係唔知佢地諗乜

sorry約左bang去睇羊泥馬

bang smeb係幾靚仔

huni個樣係幾得意既 平時又傻下傻下咁幾好玩

我女朋友第一次睇就係kt俾skt final 屌打 佢係我面前以為我撐個隊係skt 佢仲係我面前話個faker 真係勁 對面個隊有啲不濟...

以前都覺得huni好囂張
但睇得多佢開台就覺得好Q

我第一次認真睇比賽係上年春季kt打skt
果時淨係識faker同skt，仲問個friend點解只係差一個字一個可以垃圾到咁

佢開台睇返自己玩gp dive soza俾人反殺個段好撚好笑
係咁屌rengover
最尾搭返句 對唔住我個陣真係垃圾

之前睇lpl個紀錄片 rng letme話要打到huni呑舊香口膠落肚

Thx

搵人打機啦

thal又幾靚仔

仲skt

echo fox huni

岩岩收工連飯都未食
利申聽日仲要上早堂

同皇冠一樣仲用緊ie

加你先啦

kt vs skt
kt你地有講mata pawn deft
但skt淨係講faker
其他隱曬形?

點解呢度巴打個個都有女
利申毒撚

我都冇女

你有

仲單身緊 但應該就有 有無人join我同pawn 子 ng

但我從來都冇見過佢

弓喜

搵人加我啦
陪mata bb
ID : Pawn

突然間發覺skt個積分原來已經係保級位置
雖然仲係賽季初 但已經係好大警號
之後仲要打lz

me 美服only
sorry

依加每隊最多都只係打左三場 定D嚟啦

私家雞KT終於贏到

次次睇完比賽都想去打返場
但係打完一場都覺得好撚辛苦之後又放置

點解辛苦

come tw ser

依家台服NG真係好撚離譜
啲人唔係中離就成隊十分鐘已經死左十次
分隊又差，自己隊啲人銀牌，對面就白金
打rank啲人同分隊反而正常好多

唔知呢兩日咩事，我玩親ng啲人木牌咁款 只係比新手好少少，完全唔識玩，跟分鐘死數都出現

come with me

熄左機攤左係床度，同你玩咁大壓力，你今日仲要贏左skt，我唔想做deft

頭先mata bb carry 我

mata叫咩名

added
icon: ahq 2017

點解我無女呀

Mata食哂

GAME3 SCORE真係好隱形,BANG都係
effort都有D play
thai不過不失
SMEB做哂佢作為樹人要做既野
其他人就岩岩講哂

Thai我接受到啦
新人同Smeb對線無咩問題

SMEB 真醬油

廢既唔打RANK咪幾好 只係打下NG 知自己雷唔打RANK搞人先係

咁玩得樹人都係唔太亮眼既講真

印象深刻既樹人只有cuvee

我同pawn哥打有壓力 佢場場打ad屌carry

Kt vs Skt deft 個標題

Skt deft

Marin同緊gorilla爸爸一齊排duo
有冇咩暗示

佢地係基

一齊玩未

come

仲有ziv隻樹人都幾勁

大佬 你同deft 兩個係到poke poke多兩poke 比人秒唔走佬仲有咩做

有下係下路faker側入已經幫你控到faker埋唔到你身
你都係淆到開大向faker 推 搞到比上面d人秒你

對唔住囉

Marin twitter 唯二follow緊既人 一個係smeb一個就係gorilla

返到屋企睇replay 先見到mata 訓話個樣
唔講以為佢先係隊長
smeb 同 score 嘅隊長前隊長威嚴呢

KZ都唔要上路啦

KHAN同RASCAL喎

mata 先叻

唔係MATA KT今日食得屎啦

有無手足覺得我好勁

上年已經覺得

cls

又到星期四，係時候開始為TSM集氣

TSM TSM TSM TSM

下路組合唔掂

海洋之燈又出嚟搞tsm

其實KT有人醬油係件好事黎,上季KT嘅問題就係個個都覺得自己係carry,個個都想做play
但係一隊入面一定要有人carry有人躺分等人carry

老實講大Ching+Bio真係勁好多

呢張先啱

宅藍都破燈
海洋之心就燈到TSM死都仲燈

海洋之心
海洋之燈

大ching而家加olleh仲撚勁
直頭 真.na最強下路

臭雞

你牙

笑到

臭星又話加我

留名睇個POST淪陷

問：第三場比賽的時候，所有的團戰打起來都讓人驚豔，都是精華剪輯。你們在進退之間
選手們是怎麼溝通的呢？

PawN:在第二場比賽的時候，我覺得我把隊伍的一切都敗掉了，所以在第三場比賽的時候
，我想要做些什麼不一樣的來贖罪。在對上弗拉迪米爾的時候，我選了阿祈爾，雖然我覺
得我有優勢，但在對線期打起來並不是這麼一回事。我開始懷疑我自己的技術並且想：”
我是不是一個很爛的選手呢？”不過之後Smeb跟我說”對線期並不重要！”，所以我才開
始更專注努力地打下去。

今日hka點睇

smeb真係一個好好既選手

Pawn都有自知之明

好撚大壓力架屌
個個都攞我s4打飛機
一唔到S4果陣個實力就比人屌架啦
仲要打親SKT都输

맵주장

決定迷Semb了

LT?

Lck 最強組合：
Top ssumday
JG 安掌門
Mid faker
Ad teddy
Support 外援 swordart

做乜鳩

我嘅心水Lck最強組合
top smeb
jg score
mid pawn
ad deft
sup mata

今晚有KSV

睇番琴日既LPL
BLG依家3-0掛榜首 咸鱼翻生

琴日贏左，我諗全隊都將skt心魔破左，冇左種壓力應該會越黎越勁，所以今年世界冠軍係kt

Lpl求其拎隊都有Jin air 以上既質素

居然搵ambition 配faker

鱼你老母

兩個最大仇口

係ambition對faker有敵意 定相反？

可以100%肯定會輸俾LPL

其實都係有啲尷尷尬尬咁啫
應該未算係有敵意

faker打敗ambition成名 ambition阻斷faker三連霸

真
你估lms咩

LCK個人最佳陣容(17+18)
Top: CuVee
JG: Score
Mid: Faker
AD: Ruler
Sup: Wolf

無得輸

Top: Powerful Tai
JG: Powerful Tai
Mid: Powerful Tai
AD: Powerful Tai
Sup: Powerful Tai

wolf打野選手黎架咼

CoreJJ勁好多

蛇隊同RNG可以挑戰下

今年洲際賽應該又係lpl 拎

應該話成隊KSV都比人低估

好少燈 , 一早睇好kt

死開啦

除左尋日從來冇見過你係唔燈

ksv應該又係夾埋好勁拆開變廢果D

Mid:Bdd
Sup:Corejj

乜原來0：2同1：2輸會對個分有影響

世界冠軍搞到咁，bang仲話今年想msi三連冠

先頭2個禮拜 之後實會彈起

上年世界冠軍仲幾好呀

corejj都可以
但faker太亮眼

agger

個人覺得下路一拆散就一定廢 Solo queue 咩

btw台服有2018戰隊頭像買了

咁揀最佳陣容我個人唔會咁諗啦
拿好似imt咁
下路勁啊 你會覺得係olleh定cody sun勁?
mvp max同maha又一樣

cody done

唔覺Bdd輸好多

賭撚問題
陣間machi vs hka
有冇巴打有高見?

買左hka

成也faker敗也faker

hka for sure

盤?定贏?

ok 就試下hka先

輸左唔好賴we就OK

好開心

買左100虛擬貨幣
尋日買kt發到豬頭咁

thal玩得OK
但佢係不祥人
出親都輸

今日又有數一數二睇

係咪一定要上G社/金剛睇

係

有冇人睇m17打數一數二

作為新人算係咁 幾有潛力 至少天花板高過ulala

係香港做左四年電競已經心灰意冷

點睇

twitch無改title
仲係尋日果兩場

kt再來一次

HKA換SUP唔換JG

邊到有得買

買咩

而家有得賭比賽?

不嬲都有
但賭真錢好似會犯法

Apex好型

留名睇HKA柒

chawy冇英喇

啵啵伯:鍾共在這喔

係聊天室見到

死歌

Chawy係大醬油D
但佢大把英啦 邊同西門

成班倫敦金咁

好耐冇睇lol比賽
見有得玩兩手先玩下
bet365個D都有啦
唔係香港賭就ok

上路輸兩個西門

睇Destiny有咩表現

APEX招大想留到幾時先用

好耐冇睇比賽
點解宜家呐兒都出颶風箭

troll game

分推抗壓 打坦有力 同埋變細隻都有輸出

個Move都幾廢
Apex慘

而家jungle要玩坦
琴日lck隻jax都係出坦

其實nid係soloQ叫做op 但比賽冇作用

諗唔到HKA輸既理由

早期帶唔到風向就實輸

s6 corejj資格賽先開始正選咋

3Z

好想睇hka失敗
3z加油

隊友太廢

依加t1 jg j4&豬女？

船長唔開大

冇計 要留黎打卡密兒

咁都比人輕鬆巴龍

Move哥成場有咩作用

日輪

Jg最好有控場+開戰

嘉文豬女扎克

卡力斯 進化RWE 用W打緩速

Sup用布朗好勁 反打強開坦傷齊哂

鐘共真是醒目
請chawy係lms混分

發現hka四國聯軍

BM

俾人單線打穿重好意思

4.7K

kongdoo又嚟極限反打

azir on99

smeb pawn

hka 派膠喎

關愛智障既眼神

呢度好好笑
死魚pawn

數一數二

佢上年都好d 今年屎一樣

HKA

3z真係幾勁

龍女出d咁既裝走去衝
唔講以為肥到出汁

可以繼承我個位了
期待埋pk

改善埋啲腦衝真係可以期待下

開心死

數一數二 好波

個garena live真係趕客 屌

鐘培生：我覺得HKA今年三線都係最勁

三線勁 JG又數一數二
仲有LMS最勁既教練

鐘培生：唔好睇小Gemini 佢韓服菁英好高分，Tabe又係LMS最勁既教練，今年HKA一定係決賽大熱

數一數二隊得條下路係正常

手殘打錯左 要30日後先有得再改

寧願買隻韓仔sup
都唔換左數一數二

還我MMD
上埋D垃圾

啱啱先睇
KDM隻上路做乜撚
好似睇親佢都爆線咁

仲要串M17 D隊員夜生活
等陣真係輸咗就過癮

鍾仔有邊次串完人唔柒

第二場單帶ok喎

雖然主要都唔係因為佢贏

gear

換gear

其實單帶都係聽call
唔算太關個上路事

留名睇下依家咩實力

今晚睇ksv會唔會俾ESPN燈死

笑你一個月先

Gear bb

手速太快 高抬貴手

撚會輸咩

有冇巴打搶佢名

唔好啦ching

算啦唔好咁狗

gear無輸線

轉場動畫得Faker一個

league of stopwatch

呢波塔殺

gg

sangyoon又carry左ROX

move哥sorry

到底數一數二幾時先CARRY

ad輸足兩lv

gear god

Gear

乜撚野CALL

ON9 打嬴會戰仲可以輸返個巴龍 HKA可以收皮啦

無人諗過搞ad係咩料

Gemini LMS頂級打野

germany派完膠未？

數一數二真係好廢

笑撚死咩隻JG

又要睇KSV點樣打爆成個LCK

唔好睇小Gemini

還我阿貴

數一數二 上力未

阿貴都好過佢
你都係去打SoloQ啦Gemany

數一數二分分鐘連丁特都不如

阿貴起馬打野有腦⋯⋯個數一數二真係唔知有咩用

阿貴係啲SMITE垃圾 其他時候都好正常

HKA永遠都有個位係特別廢

只限坦jg

貴仔啲kha mid Elise leesin都未見過人

nid*

團戰無得輸

好驚Espn

germany

可以轉台

hka到底係度做乜野 亂到你

至少呢個版本仲有J4豬女

ESPN真係斷鳩估，我唔信佢地真係會睇曬咁多隊比賽黎評估
肯定係睇下d highlight然後出黎鳩up

hka靠隻數一數二，可以包尾

LMS啲賽評真係好垃圾

數一數二強隊

唔係大戰只係得垃圾講

之後G-REX又跑出

姐麼奶死爽沒？？？

HKA 數一數二

我想睇g-rex 同j team出國，閃尿同ahq陣老人氣真係不了

鍾共

其他人追唔到咪又係老人出去 要其他人爭氣先有用

個Jungle一直係度鳩開

HKA打乜9都輸

鍾仔：早知fing錢買花生

花生：去垃圾隊等死？不了

花生退完隊當晚LZ已經搵佢傾約啦 有錢都唔到鍾仔買

好耐未試過睇LMS 係咁開心

去夜店都打爆HKA

2.8k

2.8k
我玩都應該好過佢

數一數二 數到得2.8K

其實數一數二有冇代表作

Twitch有人講SKT=South Korean TSM

你地睇緊邊邊

電狗唔洗睇啦 轉台睇KSV

睇新人喎

FW係咪有Stitch ?

係G-Rex 自膠

spirit nid

唔明勁係邊

屌 有無其他途徑睇lms 唔想睇fuckkong

GARENA LIVE

thanks

唔係MMD 好似可以睇下

竟然

屌 有MMD先好睇

個火龍都唔係勁 應該都有得笑

LMS嚟講MMD不知幾勁
同大清打LCS勁同理

btw 睇到Riris咁嘲諷再輸真係好開心

個樣已經好笑

年輕就係資本
不過我都係想睇出黎MMD柒多d

唔好咁啦 人地先岩岩讀高中

邊度有重播睇

還我MMD

次次睇佢比賽都好中意睇佢柒
然後LMS d主播疾鳩佢真係好鬼正

Yo個頭越黎越禿

死爽沒

大家都睇LMS

KSV冇咩好睇 而家輸小小轉頭團戰就嬴返架啦

ksv係度等後期 好悶

afr d人咩料

fw JG係韓仔??

睇緊LCK
大家一人一隻毒瘤

delete

KURO痛撚到

幾時出haru賣下笑

後期沙皇好D定zoe好D

haru都叫賣笑

AD同Mid 係韓仔
Coon係韓國CK既APK中路
Dalka無資料

後期有坦頂zoe應該廢一半 ？

ZOE 訓到差唔多=死硬

KSV就係冇坦

其實睇完世界賽，係人都知閃尿個缺口係上下路 我唔覺有強化到

但我覺得zoe最op係個暈 打團戰勁難避

tom？

隻gnar

twitch個chat究竟數緊咩

2邊都有得打
野區戰應該55波
正面打就沙皇

香港靚仔EPIC都唔講下

ambition

睇錯,自

AD係潛力股
可以再練下打多啲經驗
上路就唔知做乜鳩
搵個中路轉上路後備再選坦角 咁用番MMD屈LMS都夠啦

間尺招大

盲射 差少少

睇唔到金人左掛

隻gnar好撚好打

隻gnar好撚肥

屌KSV真係好撚慢

全攻

好撚恐怖啊

係咪會41到完場

非洲隊

AFS第一場係勁既 之後就

kuro隻zoe已經好一般都咁恐怖

上年係因為馬林先咁

MMD呢?

ksv仲慢性自殺緊

電狗換塔換到比人首塔

無啦 zoe又要被人nerf

正常發揮

去左打宇宙聯賽春季賽

隻zoey癲撚到

一招打成90%

MVP仲唔係KURO

隻英ON9到

ez條血

屌1 shot咁濟

痴撚線

kuro拆眼

點解LMS無左YOUTUBE直播

KVS為一個頭唔要巴龍

屌呀gnar差d秒左ruler

因為比人買左 只係得GARNA 同金剛會播

ruler 玩命

反正都輸 好過俾人perfect game

baron果邊唔似夠打 比zoe sm左好耐

家下LCK好亂

火龍真係黎搞笑

有azir應該仲可以守好耐既

個邊肯定唔掂
太多牆比ZOE玩

KSV無一條友守到出全攻裝吸血吶兒

屌 尋晚買kt贏既攞左一半嚟買ksv
不過都係想afs贏 可以睇lck大混戰

有冇人知TFA之光楓之雪去左邊

rengar都變到好冇用咁

屌好打到好on9

有雙poke
豹女仲可以狂幫隊友回血
zoe狂poke無成本
隊非afs失誤比crown有機會靚開

玩完

kiin惡到

全攻gnar+ double poke

屌打cuvee

zoe最毒瘤

燈中ksv
我diu

ksv 完全打唔出想要嘅teamfight

cown好癈

想睇下KSV可唔可以又一嘢追2

係就燈多場

AFS打強隊好似係第一場都嬴多之後會輸返2場

zoe都還好
因為後期只要佢r衝過黎比沙王a幾下就殘
咁佢就無資本再r
但有豹女狂奶佢

rengar既作用就係pressure中上等船長沙皇正常發育
但隊友做唔到野都無計

認真問 其實獅子jg勁係邊

估唔到ssg都會比人咁樣磨爆

crown有無大過

好似凱能ad咁
比人格食格

SSG之前最叻咁磨人地

諗起wc final g1 冇打大交磨爆左

Ban zoe有得打
比人poke爆

第二場生性啲啊

對ksv有信心
非洲隊好鍾意送番出去

起碼送一場

AFS GAME 1呀
點會輸
之後就難講

rengar 3294 傷

又黎低輸出過坦克SUP

001 mvp

笑死

Haru

diu咩 數一數二搶左個first pick...
跟住俾人拎晒馬哈 ez 兩隻野都可以當佢既強開如無物
佢搶個first pick究竟有咩用..

Ambition 比人ban左j4豬女扎克無得玩

換Haru仲ban豬女
緊係比佢玩啦

Haru 生性呀

Ambition 贏左隻戒指比你架啦

KSV贏
揀晒D擅長既英

ksv準備收皮

kt skt kz都輸過
得ksv不敗 好想睇佢輸
利申 非skt fan

ZOE

數一數二笑死

唯恐天下不亂

afs係咪想直落

今次到皇冠攞zoe

換左mmd練新人好過啦

gailo打zoe好似幾好

Zoe啲技能組太煩

zoe熬過左對線就好恐怖

一訓左等於死

拎貪啃奇保人囉

係野區打有優勢好多

有冇人講解下點解JG JAX都要出全坦

gp大技瘋狂呃助攻

Mmd用鄂爾俾人counter

afs個陣輸出係咪廢左d

zoe暈中都打唔穿魔盾

gailo坦到痴線

galio準備重返榮耀？

出攻

其實係counter到Zoe
佢個法傷盾

唔知大家覺唔覺 睇其他Ad打團成日都會覺得佢地比人秒或者走位失誤 好似著名例子Deft咁 連Ruler都覺得有時會柒 但係我睇Bang同Pray打團個陣唔會咁諗

Bang

無錯

Counter到zoe但其他人照秒

經典既精神play

上年佢係總決先至好似傻撚左咁 其餘成年團戰都打得穩

佢今年都派膠啦

bang 玩ezreal 個時就係

ruler好穩喎
pray企位唔係特別安全 不過成日比人捉都走得甩

我記得佢係由lck final開始未贏過線 仲成日比人壓幾十兵

同埋其實都睇你啲隊友保唔保得住你
你判斷自己可以繼續打
但係隊友覺得唔打得
一有誤會就會變到個ad 打到好前咁

afreeca個上路幾勁喎

因為每次都係gorilla代佢死

其實我講緊打團炸喎 打團佢真係可以持續咁發揮到 今年派膠點係邊

上季打eew
頭先下路個三連桶睇到拍晒手

見佢成日喺野區比人捉佢都可以閃去啲奇怪位
唔死隔牆繼續打

Ruler

LULER回來了

Lck百花齊放

一講即死

CUVEE

真係好穩

kiin智商壓制

隻吶兒一開始都算忍得手, 一直唔撚大住,
但隻GP 都算再忍得手, 再忍!,
真係預判到個推牆

35分鐘仲有錶戴

屌你ESPN

ez

船長肥到 個桶一下都千四傷

點解隻吶兒唔出坦裝

抄對面

兩邊都係兩隻坦

學AFS上場

究竟latecome jax點打

精神